海洋公園財困

唔是黃店，不了

冇錢咪送住外賣先lor